就算睇幾多動畫都好，發覺最後都係會掛住火影

由我幼稚園四五歲就開始睇火影
記得果時小李打我愛羅 鳴仔召喚文太出黎打一尾
全部都好撚熱血 即使到依家 無論火影有幾多缺點 有幾拖
我都會話火影係不能被超越既一套作品

睇火影睇既係回憶 係情懷
你會同自己啲朋友玩火影拍手game
會扮火影跑 會討論邊個勁啲
三代係咪垃圾
係依一點上 火影係冇野取代到

即使成日笑柒佐助鳴仔
但其實心底上大家都當左佢地係家人
不竟陪伴左大家十幾廿年
你會唔會拎自己屋企人同人比較

一句講晒 火影未必係世界第一
但肯定係你同我心中既世界第一

火影世界第一呀屌

火影教識我乜野叫柒

呢套先係世界第一

Keroro軍曹先好睇

又係呢d post
動物台一年睇幾多次火影????

動物台一年睇幾多次____

火影世界第二 請支持火影

冇錯 疾風傳先係世界第一

主角都換埋人啦wo

下 博人傳先第一

青出於藍

唔知點解,覺得火影好老土。

啲畫風人物全部都係,好有內地果陣土味

👌 OK

睇JOJO

Talk no jutsu

海賊王世界第一

唔講劇情
單論畫功,畫風,分鏡真係世界第一

海賊王d細佬仔卡通

主角永遠唔成長 衰過大雄

D敵人永遠四大天王還有真四大天王 真真四大天王

細路仔玩泥沙

岩
陪伴成長既漫畫/動畫

咁就証明火影係好多人心目中都係經典啦
80後經典係龍珠
90後就係火影

冇錯
人生第一套追嘅長篇漫畫
雖然成日屌9佢火滾撚樣
但又真係會同朋友討論邊個角色勁啲
會一齊結印扮岀忍術
不過就算點中意火影都好
都冇追博人傳了

冇追
Keroro換走左定日向家換左

火影係好睇
但唔值得無限放大
由期係火影動畫版，劇情勁拖
好多九唔搭八嘅原創劇情

無論幾時火影都唔會係我追嘅動畫之中最期待下一集講咩嘅動畫

例如以前銀魂、旋風管家、高達00、舊時嘅one piece劇情上都會期待過火影

反而覺得以上都超越唔到龍珠Z同入樽

Op咁撚多回憶你用op舊時動畫同火影後期回憶比
你玩撚哂啦
前面中忍考試你唔講？打君麻呂你又唔講？ 拎垃圾伏筆王動畫比

One piece 去到救艾斯個時都好好睇，火影播到邊啊？就係疾風傳原創拖劇情個時囉

加上前期one piece 都好好睇
就講以前除咗火影、one piece
仲有鋼之鍊金術師 （水島精二ver ）
魔法小神童加旋
七武士
混沌武士
大劍
驅魔少年

我都因為以上動畫而唔將火影放係第一

不過以前真係太多神作回憶返晒黎

前期真係童年回憶
打再不斬都

一隊Keroro小隊換成1個有全隊keroro小隊能力都係叫keroro嘅青蛙

佢為反而反 唔洗理

博人傳尤其是動畫真係完全唔想睇, 不過個人覺得配音真係做得錯,
姐係博人把聲同嗚人一樣吱吱喳喳但係又成熟少少,
沙律都係

個陣時會考日日係屋企就係睇呢啲fillers, 個陣時仲係用土豆黎睇

因為長
好似陪咗我好耐咁

（追到布魯圖好似一百零幾集頂唔順棄咗

火影世界第一

入黎就係睇依張

佢點第一的

我唔理，總之火影世界第一

火影雖然有好多動畫原創內容，但係有啲都幾好睇

就算係當時呢個畫面，其實麵係一種經典嚟，當時同班同學喺度討論

都係一種經典

如果以兒時回憶黎講
最深刻個度應該係學校公園一個人抱住個千秋個畫面

火滾撚樣世界第一

火影忍者世界第一
明明港譯係狐忍但兩登都冇人屌支那譯名
由此可見火影喺動漫界地位係幾撚高

同一隻野唔同形態

最記得就係真假太子, 星之忍, 紅豆既過去, 反而六尾個埋好似有啲悶

個時全部skip哂